\beginsong
\songname{Trosečníci času}
\songautor{Hudba: Pom, Text: Vosa; Tábor 2016}

\verse
[Ami]Tápeme [D]v propasti [Ami]{}času, do nico[D]ty vhoze[Ami]ni,
zpáteční [D]neznáme [Emi]trasu, [C]byli jsme zraze[G]ni.
\endverse

\verse
Proč žádný vynález není tam, kde už 
dávno měl být?
Vynálezci času pění, vše máme napra[H]vit.
[Emi, D, Hmi, Emi, F#mi7/5b, Emi,
Emi, D, Hmi, Ami, H]
\endverse

\refrain
[Emi]Běh dějin [F#mi7/5b]vrátíme [Emi]zpátky
a [Hmi]když se nebudeme [Emi]bát,
plány, vy[F#mi7/5b]nálezy, s[Emi]taré [D]svát[Hmi]ky 
[Ami]nenecháme roztr[H]hat. [C G Ami G] { }
\endrefrain

\verse
Pátráme v pradávných plánech,
z nichž byl věnec dějin vit,
nápady jenž zarůstá mech je třeba objevit.
\endverse

\verse
Pravda se ve falši topí, zarůstá ji černobýl,
jen zjistit kdo všechno tropí, kdo to jen způsobil?
\endverse


\endsong
